「發達大計」Cash is King

呢幾個月內要儲大量現金
你唔會知幾時股爆、樓爆
但必然會爆，呢一點我好肯定

呢一年半內機會極大，值搏率極高
全球經濟一片亂局
香港潛在革命危機
飲食、旅遊、珠寶、藥房等行業一片蕭條
預料會好快頂唔住爆 debt crisis 壞帳
繼而引發連鎖效應引發金融風暴

記住一定未雨綢繆
Cash is King
撈底發達既機會
我已經開始睇到

利物浦咪仲快

仲快輸到破產？
成日贏波輸盤
害人不淺

我d Visa 呢排都要搵位放
減一減倉
留多d 現金儲備
未雨綢繆

幾時再出水呀？

止蝕？

賺緊幾十蚊美金
當收息

Visa彪呢鋪我撐你

大戶做左 Visa 好倉底
會升一浸
$ 175 左近食糊位

買左牛餐肉未

儲美金咪得

all in visa?